[正視聽]今日係大量蒙面暴徒襲擊巿民

理應遣責暴徒

大量蒙面曱甴傷害市民

點解TVB仲咁撚串？因為狙擊Group 得個6千人follow，我今晚要見到過萬